光復香港，時代革命

兄弟各自爬山

放核彈都唔割蓆